如果一個星期唔擘大隻眼 會唔會直接變盲佬？？？？？

一個星期唔擘大隻眼
好似盲人咁生活
最後一星期之後會唔會擘唔返開？

好似有個實驗係將啲猩猩困咗喺完全黑暗嘅空間一年
最後無盲到

但係擘眼就唔知啦 一星期最多眼肌控制差咗渣嘛

會變左小剛

會訓著左

3日已經會
利申:過來人

你陽痿未？

會生番埋